我係連登有錢人

國際大餐廳，食豪d，加大